隻POKEMON QUEST戰鬥系統同巨商有咩分別?

一9樣...

未玩過巨商表示有趣

出左係邊？only android ?

Switch 出左，手機版好似係6月頭定尾出？